政府呢條片絕對值100萬，甚至計平咗，不服來辯

首先講下女主角林奠月蛾
荷里活一線女星質素
你去請Gal Gadot 或者 Scarlett Johansson 仲貴啦
然後呢條片嘅拍攝手法有啲似the tree of life
我估請咗Emmanuel Lubezki 揸機
最後劇本方面我都費撚時講咁多
你自己google 下 荷里活一個劇本賣到幾錢先啦

伍乞衣又贏

呢個真 個特首人工都用左條片一半

租架直升機 高空影相都要幾廿萬啦

100萬超值

計平咗有突啦

你做乜幫政府推view數
一百萬你有份?

其實伍乞丐有冇睇過條片，唔洗睇都知100萬唔合理

伍公子又幾好笑
呢條片都100萬 片酬100萬?

成件事好無謂
大丁企喺批判政府利益輸送嘅立場去講件事
但作為業內人士就覺得大丁咁樣係貶低呢個行業，而家仲要係廣告，影視界寒冬
而伍公子就企喺業內人士嘅利益去批判返大丁
所以而家基本上係 外行人，業內人，大丁fans，伍公子fans 四班人互片
大丁嘅講法的確係漠視業界人士利益
但伍公子又spin走咗最重要嘅政策利益輸送問題
而家感覺上只係私怨互屌
唉屌政府又唔見佢地屌得咁落力

99萬貪左 淨返1萬budget

其實問題唔係條片值唔值1m 係值唔值得用1m整呢條垃圾出黎

你地又唔係行內人 識條鐵咩

高鐵、港豬澳、明日大嶼 造價都好合理！

唔係做地盤咪撚出聲

哦

兩邊都戇尻，其實唔洗理

荷里活一線女星定林病人工高D?
計埋夜晚比人屌果份肉金

伍公子D FANS 陳雲上身咁款 以為大丁道歉就係嬴撚左

留言全部都係 鞭屍 大師又中

成個熱狗FANS咁